你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你

無30個好友咁點算

send比自己30次

正評：寫呢篇野既人死全家同朋友，自己長命百歲百病纏身

負評：寫呢篇野既人死全家同朋友，自己長命百歲百病纏身

已負皮

你好明顯係我朋友，就傳俾你啦。1
抱歉我也不想傳.可是不傳好恐怖- - “ (群) 對不起我叫許遠智，我在民國94年6月29號，被人殺了，屍體埋在金湖國小附近，如果你把這封信 刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看到這封信的24小時內，傳給30個人你家 就不會鬧鬼，我是被逼ㄉ 請幫忙找到犯人 你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如果不發，你媽媽就會在50天後，被車撞死

你好明顯係我朋友，就傳俾你啦。2
抱歉我也不想傳.可是不傳好恐怖- - “ (群) 對不起我叫許遠智，我在民國94年6月29號，被人殺了，屍體埋在金湖國小附近，如果你把這封信 刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看到這封信的24小時內，傳給30個人你家 就不會鬧鬼，我是被逼ㄉ 請幫忙找到犯人 你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如果不發，你媽媽就會在50天後，被車撞死

你好明顯係我朋友，就傳俾你啦。3
抱歉我也不想傳.可是不傳好恐怖- - “ (群) 對不起我叫許遠智，我在民國94年6月29號，被人殺了，屍體埋在金湖國小附近，如果你把這封信 刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看到這封信的24小時內，傳給30個人你家 就不會鬧鬼，我是被逼ㄉ 請幫忙找到犯人 你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如果不發，你媽媽就會在50天後，被車撞死

你好明顯係我朋友，就傳俾你啦。4
抱歉我也不想傳.可是不傳好恐怖- - “ (群) 對不起我叫許遠智，我在民國94年6月29號，被人殺了，屍體埋在金湖國小附近，如果你把這封信 刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看到這封信的24小時內，傳給30個人你家 就不會鬧鬼，我是被逼ㄉ 請幫忙找到犯人 你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如果不發，你媽媽就會在50天後，被車撞死

你好明顯係我朋友，就傳俾你啦。5
慢慢再傳俾250人

抱歉我也不想傳.可是不傳好恐怖- - “ (群) 對不起我叫許遠智，我在民國94年6月29號，被人殺了，屍體埋在金湖國小附近，如果你把這封信 刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看到這封信的24小時內，傳給30個人你家 就不會鬧鬼，我是被逼ㄉ 請幫忙找到犯人 你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如果不發，你媽媽就會在50天後，被車撞死

你好明顯係我朋友，就傳俾你啦。6
抱歉我也不想傳.可是不傳好恐怖- - “ (群) 對不起我叫許遠智，我在民國94年6月29號，被人殺了，屍體埋在金湖國小附近，如果你把這封信 刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看到這封信的24小時內，傳給30個人你家 就不會鬧鬼，我是被逼ㄉ 請幫忙找到犯人 你把這封信發給你的30個好友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如果不發，你媽媽就會在50天後，被車撞死

親，我看不懂

咩年代 仲有人寄信俾朋友